# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-lvm2 package.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2013-2015,2017,2021
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2012
# 黃柏諺 <s8321414@gmail.com>, 2021,2024
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-06-27 14:31+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2012-03-17 01:49+0000\n"
"Last-Translator: 黃柏諺 <s8321414@gmail.com>, 2021,2024\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://app.transifex.com/openmediavault/openmediavault/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Active"
msgstr "現用"

msgid "Available"
msgstr "可用"

msgid "Capacity"
msgstr "容量"

msgid "Create"
msgstr "新建"

msgid "Created logical volume '{{ name }}'."
msgstr "已建邏輯碟卷 '{{ name }}'。"

msgid "Created physical volume {{ devicefile }}."
msgstr "已建實體碟卷 '{{ devicefile }}'。"

msgid "Created snapshot of logical volume '{{ devicefile }}'."
msgstr "已建邏輯碟卷快照 '{{ devicefile }}'."

msgid "Created volume group '{{ name }}'."
msgstr "已建立碟卷組 \"{{ name }}\"。"

msgid "Device"
msgstr "裝置"

msgid "Devices"
msgstr "裝置"

msgid "Do you really want to create a physical volume on '{{ devicefile }}'?"
msgstr "您真的要在 '{{ devicefile }}' 上建立實體碟卷？"

msgid "Do you really want to resize the selected physical volume?"
msgstr "你真的要調整該實體磁碟的大小嗎？"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Extend"
msgstr "擴展"

msgid "Extended logical volume '{{ devicefile }}'."
msgstr "已擴展邏輯碟卷 '{{ devicefile }}'。"

msgid "Extended volume group '{{ devicefile }}'."
msgstr "已擴展碟卷組 '{{ devicefile }}'。"

msgid "Free"
msgstr "未用"

msgid "Invalid name"
msgstr "不合法的名稱"

msgid "LVM"
msgstr "LVM"

msgid "Logical Volume Management"
msgstr "邏輯磁碟管理"

msgid "Logical Volumes"
msgstr "邏輯碟卷"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Physical Volumes"
msgstr "實體碟卷"

msgid "Please wait, a snapshot will be created ..."
msgstr "請稍待，一份快照將被創建 ..."

msgid "Reduce"
msgstr "縮減"

msgid "Reduced volume group '{{ devicefile }}'."
msgstr "已縮減碟卷組 '{{ devicefile }}'。"

msgid "Resize"
msgstr "調整大小"

msgid "Select a device ..."
msgstr "選擇一個裝置 ..."

msgid "Select a volume group ..."
msgstr "選擇一個磁碟群組"

msgid "Select devices ..."
msgstr "選擇裝置 ..."

msgid "Select the devices used to extend the volume group."
msgstr "選擇用來擴展碟卷組的裝置。"

msgid "Select the devices used to reduce from the volume group."
msgstr "選擇從碟卷組縮減的裝置。"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Snapshot"
msgstr "快照"

msgid "The name of the logical volume."
msgstr "邏輯磁碟的名稱。"

msgid "The name of the volume group."
msgstr "邏輯群組的名稱。"

msgid ""
"The percentage of the total space in the volume group to allocate for the "
"new logical volume."
msgstr "由碟卷組全部空間中，配置給新邏輯碟卷的百分比。"

msgid ""
"The percentage of the total space in the volume group to use by the logical "
"volume."
msgstr "在碟卷組全部空間中，邏輯碟卷佔用的百分比。"

msgid "Updated logical volume '{{ devicefile }}'."
msgstr "已更新邏輯碟卷 '{{ devicefile }}'。"

msgid "Updated volume group '{{ devicefile }}'."
msgstr "已更新碟卷組 '{{ devicefile }}'。"

msgid "Used"
msgstr "已使用"

msgid "Volume Group"
msgstr "碟卷組"

msgid "Volume Groups"
msgstr "碟卷組"

msgid "Volume group"
msgstr "磁碟群組"
